msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma2 - fancontrol2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-25 08:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Spaeleus <spaeleus@croci.org>\n"
"Language-Team: www.linsat.net <spaeleus@croci.org>\n"
"Language: it_IT\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .../enigma2-plugins/fancontrol2\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .../enigma2-plugins/fancontrol2\n"

#, python-format
msgid "%s   %02d C"
msgstr ""

msgid "."
msgstr ""

msgid "3Pin"
msgstr "3Pin"

msgid "4Pin"
msgstr "4Pin"

msgid "4Pin (PID)"
msgstr "4Pin (PID)"

msgid "Action in case of Fan failure"
msgstr "风扇故障时的动作"

msgid "Auto-Delete Data older than (Days)"
msgstr "自动删除超过（天）的数据"

#, python-format
msgid "Auto-Delete older %s Days"
msgstr "自动删除超过 %s 天的数据"

msgid "Box Shutdown"
msgstr "机顶盒关机"

msgid "Box has no fancontrol hardware -> FC2 deactivated"
msgstr "机顶盒没有风扇控制硬件->FC2已停用"

msgid "Box shutdown at Temperature (C)"
msgstr "超过(摄氏度)机顶盒关机"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Check"
msgstr "检测"

msgid "Choose path"
msgstr "选择路径"

msgid "Control disabled"
msgstr "控制已禁用"

#, python-format
msgid "Current rpm  %4d"
msgstr "当前转速: %4d"

#, python-format
msgid "Current value: %s"
msgstr "当前数值: %s"

msgid "Delete"
msgstr ""

msgid "Delete older 48h"
msgstr "自动删除超过48小时的数据"

#, python-format
msgid "Disk free : %d MByte"
msgstr ""

msgid "Download"
msgstr ""

msgid "Enable Data Logging"
msgstr "启用数据记录"

msgid "Enable Event Logging"
msgstr "启用事件记录"

msgid "End temperature C"
msgstr "高转速温度"

msgid "Extended Control Range"
msgstr "扩展控制范围"

msgid "Fan Control"
msgstr "风扇控制"

msgid "Fan Control 2"
msgstr "风扇控制"

msgid "Fan Control 2 - Monitor"
msgstr "风扇控制 - 监控"

msgid "Fan Control 2 - Setup"
msgstr "风扇控制 - 设置"

msgid "Fan Control 2 - Test"
msgstr "风扇控制 - 检测"

msgid "Fan is not working!"
msgstr "风扇未开启!"

msgid "Fan off in Idle Mode"
msgstr "在待机模式下关闭风扇"

msgid "Fan type"
msgstr "风扇种类"

msgid "FanControl2 emergency, Box Shutdown now?"
msgstr "FanControl2程序异常: 现在关闭机顶盒?"

#, python-format
msgid "File %s does not exists"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Filesize : %d %sByte"
msgstr ""

msgid ""
"GUI needs a restart to apply the changes.\n"
"Do you want to Restart the GUI now?"
msgstr ""
"GUI需要重新启动以应用更改\n"
"是否要立即重新启动GUI?"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Initial PWM"
msgstr "初始PWM"

msgid "Initial Voltage"
msgstr "初始电压"

msgid "Logging path"
msgstr "日志路径"

#, python-format
msgid "Logging-Path: %s"
msgstr "日志路径: %s"

#, python-format
msgid "Max Fan %d rpm at PWM=255 (%s)"
msgstr "最大转速 %d rpm at PWM=255 (%s)"

#, python-format
msgid "Max Fan %d rpm at PWM=255 and VLT=255 (%s)"
msgstr "最大转速 %d rpm at PWM=255 and VLT=255 (%s)"

#, python-format
msgid "Max Fan %d rpm at VLT=255 (%s)"
msgstr "最大转速 %d rpm at VLT=255 (%s)"

#, python-format
msgid "Min Fan Start %d rpm at PWM=%d"
msgstr "最小转速开始 %d rpm at PWM=%d"

#, python-format
msgid "Min Fan Start %d rpm at VLT=%d"
msgstr "最小转速开始 %d rpm a VLT=%d"

#, python-format
msgid "Min Fan Start %d rpm at VLT=%d and PWM=0"
msgstr "最小转速开始 %d rpm at VLT=%d and PWM=0"

#, python-format
msgid "Min Fan Stop %d rpm at PWM=%d (%s)"
msgstr "最小转速停止 %d rpm at PWM=%d (%s)"

#, python-format
msgid "Min Fan Stop %d rpm at VLT=%d (%s)"
msgstr "最小转速停止 %d rpm a VLT=%d (%s)"

#, python-format
msgid "Min Fan Stop %d rpm at VLT=%d and PWM=0 (%s)"
msgstr "最小转速停止 %d rpm a VLT=%d e PWM=0 (%s)"

msgid "Number of WebIF-Log-Entries"
msgstr "webif日志条目数"

#, python-format
msgid "PID Ctl Err %03.2f %%"
msgstr "PID Ctl Err %03.2f %%"

#, python-format
msgid "PWM  %03d"
msgstr "当前PWM: %03d"

msgid "Restart GUI now?"
msgstr "现在重启 GUI?"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Sensors"
msgstr ""

msgid "Show Fan Speed as"
msgstr "显示转速"

msgid "Show Monitor in Extension-Menu"
msgstr "在扩展菜单中显示监视器"

msgid "Show Plugin in Extension-Menu"
msgstr "在扩展菜单中显示插件"

msgid "Speed"
msgstr ""

msgid "Static temp C"
msgstr "低转速温度"

#, python-format
msgid "Target rpm  %4d"
msgstr "目标转速: %4d"

#, fuzzy
#| msgid "End temperature C"
msgid "Temperature"
msgstr "高转速温度"

#, python-format
msgid "Temperature C  %4.1f"
msgstr "当前温度: %4.1f"

#, fuzzy
#| msgid "Voltage  %03d"
msgid "Voltage"
msgstr "当前电压: %03d"

#, python-format
msgid "Voltage  %03d"
msgstr "当前电压: %03d"

msgid "active"
msgstr ""

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "below Tunerslot 4"
msgstr "调谐器槽下 4"

#, python-format
msgid "currentRPM:%d targetRPM:%d Temp:%4.1f"
msgstr ""

msgid "disabled"
msgstr "禁止"

msgid "display Info"
msgstr "显示信息"

msgid "do nothing"
msgstr "什么也不做"

msgid "increases overheating protection to (C)"
msgstr "增加过热保护 (C)"

msgid "left near Card-Slot"
msgstr ""

msgid "left near Front-CI"
msgstr ""

msgid "left of the Battery"
msgstr ""

msgid "max Speed rpm"
msgstr "最大转速"

msgid "min Speed rpm"
msgstr "最小转速"

msgid "near XILINX Spartan"
msgstr ""

msgid "never"
msgstr ""

msgid "no"
msgstr ""

msgid "not active"
msgstr ""

msgid "over Security Card"
msgstr "over Security Card"

msgid "please set fan type (3Pin or 4Pin)"
msgstr "设置风扇型号 (3pin o 4pin)"

msgid "please wait (until 3min)..."
msgstr "请等待大约3分钟"

msgid "press Info for HDD-Temp"
msgstr "按info按钮获取HDD温度信息"

msgid "read HDD-Temperature in HDD-Standby-Mode"
msgstr "在HDD待机模式下读取HDD温度"

msgid "readme.txt"
msgstr ""

msgid "setup Fancontol inStandby mode"
msgstr "待机模式风扇设置"

msgid "turn off"
msgstr ""

msgid "turn on"
msgstr ""

msgid "under the Fan"
msgstr ""

msgid "under the WLAN"
msgstr ""

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "yes, Except for Recording or HDD"
msgstr ""
